我覺得而家好似冇乜方向

目標大家都好清楚
但係應該點做好似從來都係冇條路線好清晰話比全人類知/ 話比政府知
好似黃背心咁~佢哋開始時的目標係逼法國政府調返低燃油稅(係成功的)~然後恢復富人稅
唔得就個個周末上街
而家我哋目標明確但係行動就好模糊
好似從來都冇個共識話~唔撤回就點
只得啲游擊隊平日搞不合作~唔係唔好
但力量始終唔大而且又好似不停消耗自己士氣同多少都消耗緊其他市民的容忍度
會唔會比個方向~今個星期再唔撤回就100萬人遊行
下星期唔撤就周末30萬人行旺角(嗱~行街咋~星期六日行街好合理)
繼續拖就20萬人行銅鑼灣
人唔使話下下100萬~幾十萬人甚至十萬人左右已經夠行爆一個地方
甚至同一日分幾個地方行都得
勇啲就個個星期去政總做運動
(但講真睇武俠小說都話「剛不可久」~隔幾日就做一次運動...如果一直唔撤回真係好難長久)
起碼比條路人哋跟住行~唔使好迷罔咁「呢個星期行完咁之後呢?」的感覺
對政府都係~有個錯覺比佢覺得我哋高潮一回合就變聖人模式...佢地見到好似有希望咁就緊係唔想咁快撤回
所以搞個「旺角行街團」好「政總康體社」又好~比人跟到~政府都會淆啲
純個人意見~

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

方向：星期一希望再過100萬人出黎，政府繼續唔撤，就會有更加多人支持勇武抗爭

星期日

咁之後呢～
其實好多人都有問星期日行完之後咁點
大家都知會繼續抗爭～但問題就係「如何」